【終年77歲】主演《希特拉的最後12夜》 演員般奴堅斯病逝

曾在電影《希特拉的最後12夜》飾演希特拉的瑞士著名演員般奴堅斯（Bruno Ganz），因癌病周五晚在瑞士蘇黎世寓所逝世，終年77歲。經理人表示，般奴堅斯離世之時，家人均陪伴在側。。 RIP

Who?

rip
成日抽fgo抽到無晒錢

傻閪黎架你？

佢套戲好出名

希望佢最後cut到有線

RIP

都係cut唔到

元首

sieg heils

你肯撚定係啱啱識上網嘅00後